有無用緊kindle既巴絲解答下

小妹好鐘意睇書，睇開紙質版，但屋企書架放滿晒，就先諗到有kindle呢樣野

想問呢個價係平定貴？佢4g穩唔穩定？係咪要去搞張sim卡先用到4g？呢部同oasis邊部好d？

我早幾代既kindle 3g，係唔洗入sim卡

我估最新既kjndle都應該唔洗，仲機價已經包含免費data

32gb好似好大，我用2gb都仲有好多位剩

利申：主要放azw，同mobi電子書。pdf用ipad mini睇

Oasis正

哦原來如此

我有時會睇下漫書，同埋8gb同32gb都係差百幾港紙到

我見又話唔好賣所以停產

算幾好用 又方便

広告あり版本會平啲
佢廣告其實係lock screen咁 有同無差唔多

平時入紙都係喺屋企多 好少會隨身突然要download 所以個4g覺得無乜必要 除非住嗰到無wifi

Btw 住日本嘅話 等27號タイムセール祭り可能有平

咁就有大買大、有新買新。kindle應該可以用好耐的。

我三部kindle，最舊一部都有6年，只係個原裝皮套老化了，其他仲運作良好，電池都無嚴重衰老

睇電子書好少機會用3G/4G
通常wifi裝一次書可以睇好耐
每個人都有電話
真係急用就用電話分wifi
所以唔考慮4G價錢會較平，亦較慳電

咁貴？我記得kindle paperwhite港紙先1000左右

佢無得揀有廣告唔知點解

誒好彩未買

我都咁諗，反正用好耐又唔貴

我都糾結緊，但又想有時睇漫畫

貴咩？唔係日本買平d咩

32gb wifi 先可以有廣告

通常漫畫都一樣成套load入去
所以唔少人買日版32G kindle
但如果你想直接4G連漫畫網睇
你要有心理準備介面好難用
最後又係成套下載

好啦咁我都係買wifi版好d

哦哦原來如此

多謝各位啦，連登有愛

搭單一問 多唔多人用kindle睇繁體書? 見啲人多數用黎睇英文書

你上淘寶 check kindle
睇中文書嘅可能有幾百萬